［狗咬狗］屎為做‘獨立測試’自稱勁過紅米 小米反擊 踢爆榮耀手機庫存積壓達一千萬部

狗咬狗

雖然兩間都大陸公司
但小米至少賣d嘢平
垃圾屎為d嘢垃圾仲要貴過人

放條Link俾啲幫屎為賣廣告嘅FB page。會唔會ac俾人block

兩舊屎

華為最鐘意吹出貨量

家下支那咩抽獎都係送華為

呢樣。。。又唔可以話錯

小米一開始定位都係 用最平價錢著機 用到

邊個話黃色經濟圈無用

哩單唔太關事啦應該
本身廢+吹大

一年壞

用到一年幫你plan 埋換機

小米主打平價賣屎
華為高價賣屎屌米起碼都係高通u xda有rom玩
華為垃圾鎖死bootloader用麒麟

屎米平嘅都只不過係odm嘢
而支那牌其他平咗嘅因素大家都知

簡單啲講兩間都係垃圾

華為出貨力度唔到位，要加大力度出貨

直接送去堆填區

愛支嘅心，無價

下次吹奏埋積貨量

睇到 大紀元都唔洗睇..
就好似 大公報, 環球時報

篇野係大紀元引用啲屎為屌米自己嘅講法去報導，唔係佢自創出黎屈人。
唔通大公文匯引述你阿媽係女人，但事實你阿媽係男人？

手機一磚磚攞黎起樓囉

Cap埋圖都仲要撐

小米=真小人 擺明平價賣垃圾
華為=偽君子 都係垃圾 但要扮自己好高檔
又咩用華為=愛國

大紀元唔係一直反中共嘅咩？